做咩仲唔瞓

係咪諗緊佢

唔係

諗緊你

點解你知 你覺得佢會唔會都有諗起我

應該有

多謝你

除非冇
多謝你

要行動 珍惜佢

啱啱先返到屋企

到頭來都係一廂情願

上連登

冇辦法，有時候遇到都好只可以盡力
好多野控制唔到

我都係

精神病發

冇Contact了
樓豬你個故事呢 我想聽

咁又係
起碼試左，知道結果好過後悔

睇醫生

院友你好

關我咩事

同緊一個好鍾意 但又知呢一世都無可能一齊到既人傾計

因為時間 溝通 最後都冇係一起，只係知大家相愛過，曾有幾次的機會，但巳盡力 ，但可能時間耐左，唔係話忘就忘到，只有自然的憂傷

可能只係自己諗多左

命途總係會玩人，
但覺得同佢講野巳經好開心

咁起碼都有諗過，比十卜你 去行動

唔好逼自己忘記 希望你可以慢慢放低
經歷放係心入面就夠 有咩諗唔通搵朋友傾下 飲下酒
記得 要對自己好d